正式宣布「和你影」升級 飲東江水嘅人都要影

連罷飲東江水都做唔到，學咩人爭取民主

我哋要用呢個方法迫藍絲淺黃唔再飲東江水

先貼為敬

你哋係咪想輸，仲唔推？

我屌晒你哋老母啊

推

再推

p牌和你推

我好努力幫你推緊 頂住啊

樓豬加油啊 禾幫u推緊

拉

Ching ho ball

支持

搵到大量仲飲緊東江水既偽黃！

聽講圖中係cctai手足

拉！

ok

啱呀~
如果要再升級
邊個再吸由中国吹既空氣(吹北風)
都要影大頭

樓主食m記俾人影咗？feel到好嬲

漏咗打 「光復香港 時代革命」

冇食 講中咗又嬲嬲豬

極端化
拉